[投票]叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強

投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強
2016年12月5日至12月9日
(截止投票時間為香港時間12月9日中午12時)

女神 - 鄭欣宜
已夠票請轉投
你是你本身的傳奇 - 方皓玟

百姓 - 吳業坤
已夠票請轉投
沒有你,我什麼都不是 - 陳柏宇

投山林道啦

當然可以投其他歌手啦！
但收到風女神 同 百姓 夠哂票

last5係?

呢十首入面投一首成為最後五強

留名

邊個都好
唔好有百姓

要贏一齊贏